你的应用在各个类别中的排名是指类别排名。 应用商店优化成功:你必须衡量的五大kpi |Juned Ghanchi | 2020年8月28日|搜索引擎观察 
 文化相关性是一个关键的品牌健康指标，品牌应该渴望衡量和改善，跨越各自的目标市场。 多元文化的受众正在做出微妙的媒体选择 
 这基本上是通过各自平台上的用户id进行目标定位。 五个伟大的显示和视频广告策略，以增加在一个没有饼干的世界的相关性和收入| anastasa - yvoni Spiliopoulou |020年8月24日|搜索引擎观察 
 两人在参加各自的竞选时都被认为很有希望，甚至是领跑者，但他们仍然面临着激烈的竞争。 拜登不得不为总统提名而战。 但大多数副总裁不得不这么做。 Julia Azari | 2020年8月20日|FiveThirtyEight 
 在Zoom上开了几个月的会后，马茨和博姆决定从他们各自所在的阳光之州开车离开，以便更好地亲自融合他们的想法。 佛罗里达州的失业“梦之队”帮助5万人解决了一个破碎的系统|约书亚·埃弗里格| 2020年8月16日 
 综上所述，在新一届国会中，这些各自社区的代表人数都有所增加。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 两人在众议院共和党核心小组中都被认为是边缘人物，各自的提案都没有真正的支持基础。 2015年1月4日，每日野兽 
 当我们选出的代表就职时，他们要宣誓“保护和捍卫宪法”。 警察在偷人们的财产吗? Joan Blades, Matt Kibbe | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 他们各自的外表都是悲剧性的，而这已成为他们大批粉丝迷恋的对象。 房地产兄弟如何成为你妈妈最喜欢的电视明星|凯文·法伦| 2014年11月25日|每日野兽 
 国会民主党人保留了各自的领导团队。 随着移民法案的出台，奥巴马和福利党再次罢工 
 我们可以随心所欲地对待印度教和伊斯兰教，只要我们不干涉他们各自的宗教。 红年|路易斯·特雷西 
 在这里，两人来到了“盾牛”，回到了各自的住处。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 为愿意参加各自机构的礼拜的天主教徒和不信教者编列了全额经费。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 公务员将从所属行政长官处接受兵役命令。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 磨矿后，必须非常小心地将矿石分选为1号、2号和3号。 石棉|罗伯特H.琼斯